### Описати своїми словами навіщо потрібні функції у програмуванні. ###

В сучасних сайтах існує багато таких моментів де *JS* повинен виконувати багато разів однакові дії чи обчислення. Функції дозволяють прописати їх один раз, а потім використовувати її як шаблон в будь-якому місці коду. Це дозволяє прибрати величезну кількість зайвого коду, що в свою чергу спрощує його написання, читання і редагування.

### Описати своїми словами, навіщо у функцію передавати аргумент. ###

Передача аргументів в функцію необхідна для того, аби здійснити ті чи інші дії із змінними, алгоритм обробки яких і прописаний в функції.

### Що таке оператор return та як він працює всередині функції? ###

Оператор *return*, це така можливість функцій *JS* повертати назад в код результат обробки змінних, котрі були передані в функцію. Оператор *return* повертає значення функції, а також *return* зупиняє функцію, коли її виконання доходить до місця в якому був прописаний *return*. Якщо для *return* не було присвоєно жодного значення, то в момент коли виконання функції дійде до цього *return* без значення, відбудеться вихід з функції.
